{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen punane või roheline ja kasvan puu otsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen vili."},{"text":"🌳 Ma kasvan puu otsas."},{"text":"🔴 Ma võin olla punane, roheline või kollane."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen oranž ja kasvan maa all. Küülikutele meeldib mind süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Olen juurvili."},{"text":"🌱 Ma kasvan maa all."},{"text":"🐰 Küülikud armastavad mind süüa."}],"options":[{"label":"Kaalikas","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mind tehakse jahust, ma olen pehme ja mind saab viilutada. Mõni sööb mind võiga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌾 Mind tehakse teraviljast."},{"text":"🥪 Minust saab teha maitsvaid võileibu."},{"text":"🥣 Mind süüakse tihti supi kõrvale."}],"options":[{"label":"Sepik","isCorrect":false},{"label":"Sai","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen magus ja külm. Mind süüakse tihti suvel, kui on kuum ilm. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥶 Ma olen väga külm, hoia mind sügavkülmas!"},{"text":"☀️ Mind on hea süüa päikselise ilmaga."},{"text":"🥄 Mõnikord sööd mind vahvlitopsist, mõnikord kausist lusikaga."}],"options":[{"label":"Kompvek","isCorrect":false},{"label":"Jäätis","isCorrect":true},{"label":"Jäätisekokteil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen vedel toit ja mind süüakse lusikaga. Minu sees võib olla palju erinevaid köögivilju ja liha.","hints":[{"text":"🔥 Mind serveeritakse tavaliselt kuumalt."},{"text":"🥣 Mind süüakse kausist."},{"text":"🤔 Minu sees on palju erinevaid maitseid."}],"options":[{"label":"Puder","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":true},{"label":"Hautis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Ma hüppan rohus ja mul on pikad jalad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen väike"},{"text":"🌱 Ma elan rohus"},{"text":"🤸 Ma oskan kõrgele hüpata"}],"options":[{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kärbes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma punun niidist kodu, et süüa püüda. Mul on palju jalgu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🕸️ Ma punun niiti"},{"text":"🏠 Mu kodu on võrk"},{"text":"🦵 Mul on kaheksa jalga"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Ämblik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma lendan ringi ja teen \"summ\" häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🪰 Ma lendan ringi"},{"text":"🎶 Ma teen häält lennates"},{"text":"💩 Mulle meeldib toit"}],"options":[{"label":"Sääsk","isCorrect":false},{"label":"Kärbes","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma tulen pimedas ja mu hammustus võib sügeleda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Ma olen aktiivne õhtul"},{"text":"🩸 Ma \"joon\" verd"},{"text":"😫 Mu hammustus paneb sügelema"}],"options":[{"label":"Kärbes","isCorrect":false},{"label":"Sääsk","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on kõvad tiivakaaned seljas ja ma oskan lennata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🛡️ Mul on kõva \"rüü\" seljal"},{"text":"🌲 Ma elan looduses"},{"text":"🦋 Ma oskan lennata"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}}]}